接受唔到死後冇天堂，離世親人永遠冇得再見，太傷痛了

大部份人相信死左之後，對方係第二個世界看守住你，有一天會會重聚，如果係咁，雖然傷心但尚算接受到。

可惜我唔認為這個世界有鬼的存在，望住心愛的人斷氣，以後冇得再同佢傾計，佢的意識消失於世上，一諗起就想喊。

要人地係個天度望撚住你條毒撚做乜尻姐
比人安息啦仆街
全世界圍撚住你轉咩
對撚左你成半世 , 死撚左都仲要睇住你
望住你食龍蝦佢又冇份食
望住你叫雞佢又冇份屌
ON99望住個地球轉 直到永遠

訓著咗鬼有feel 咩

洗咗老母二百萬佢肯唔肯係天堂見我？

睇完coco真係覺得
人真正死亡係世界上無人再記得佢
只要你好好咁記住佢
會一路陪伴你
加油啊